醫護之後 入境海關 應該搞工會罷工啦

全世界唔係封關就撤僑
屌你老母叫你封關就乜乜柒柒
又要顧蝗感受

醫護清楚病毒恐佈
特區搵完啲專家出嚟講完
個撚個戴晒頭盔
已經唔需要再去證明隻肺炎有幾大鑊
而家過萬醫護入工會
但咁係唔撚夠囉

入境海關呢啲高危職業
你哋自己諗啦
而家人傳人
你戴個口罩
阻得幾多萬人身上嘅病毒

你哋自己唔自救
有撚人理你哋咩
仲諗緊自己供緊層樓同鐵飯碗？

你哋有命享先講啦！

跟住醫護搞工會啦
唔好話你一定罷工
至少俾個濕鳩政府知道
你哋唔打算做Condom

藍絲燒村都夠膽
黃絲一早轄出去
偽中立最撚怕死

你哋肯跟隊，冇人嘈你哋架！

推

醫護、入境、海關、衞生署成為condom
高官及文職同你地割蔗呀
得你地面對大劣人
文職冷氣軍師

幫手推吓好嗎

海關嘅工會有冇link？唔該